[狂賀]支那偷Motorola專利判罰六十億

支那公司海能達（Hytera Communications Corp)偷Motorola對講機專利權被判敗訴，要賠償七億五千萬美金

俾？

我憑我本事偷嘅技術，點解要俾專利？

外交部喺邊？

清盤唔洗還

外交部：😦

判完有撚用咩 支那公司一個屈尾十申請破產再另起爐灶再偷過 一蚊都唔洗比

如果唔係侵侵做總統 美國應該可以準備收皮

我都估會清盤

賺埋賺埋可能都唔止依個數

Dissolution 搞掂收工

換個牌頭又偷過，so what?

plus：

等睇Motor尤其而家班高層家眷以後幾百年支狗點搵算你賬！！(就算共狗冇左，但支族DNA至叻R人數！)

口交部出聲反擊，一蚊都唔使比
再撚嘈支那一定告番轉頭

立即做野

大陸真係卑劣唧民族。

侵侵用黎試支那守唔守
貿易戰簽個d野
試下唔比？

Push

Motorola唔係lenovo買起咗?

你用到Google至再學上真網啦支毛！！！

無知一問 其實呢啲跨國嘅訴訟喺邊度做？邊個判？

摩托羅拉解決方案係俾Nokia 食左個部份。

口交部補返最尾嗰句： 屌你老母

自古以來都是中國固有技術

Motorola Solutions 係美國芝加哥法院告海能達
美帝又贏

叫強國人陪？食錯野

要舔咀唇一個ROUND

唔好意思原來係Motorola Solution
Motorola Mobility先係支那野 Sorry

剩係買左手機部門

所以係用美國法律判？支那會唔會走數

海能達（Hytera Communications Corp)係世界第二大無線電終端設備生產商，深圳上市，家大業大走唔甩。

佢哋除咗偷呃拐騙仲有識d 咩？

唔還

咁撚少？
600億先合理

淫，嫖，黐！！！！

Motorola係聯想集團子公司
都係左手過右手

sor 睇唔到樓上 眼殘

Moto solutions有賣出去咩

用六十億買時間，行少好多步

屌你老母🖕🏻

Motorola Mobility 啲專利都去曬Google 到。Solution 變左Nokia 一部分（Nokia 係食左西門子，阿爾卡特-朗訊，同motorola。）

點止MOTOROLA，陸續有黎，支共快D回水啦。

香港醫學組織聯會記者會：武漢肺炎的預防和控制

今次真係海能痛

變左Nokia

散黨唔駛煩，一天都光晒

姐係點？

Cisco應該唔好和解告到屎為收皮為止

睇到上面有人講了

即係Nokia 會追條數，咁岩美國又想係5G 有返啲作為，Nokia / 愛立信又入左美國佬視線範圍。

華為Router 已經唔可以係美國銷售啦，呢個係美國佬現階段做到嘅。

以為罰六十億美金

清盤話賠唔起 開過另一間公司食晒d生產線 吹佢唔漲

china: 啲專利係我用自己實力偷返嚟

點解要還?

屌你老母

支狗從來大鑼大鼓所謂收購外國大牌子，其實99%都只係買個殼扮鬼佬架佬囉！！！

Motor，三洋，東芝，etc都係！！！其實Thinkpad同港澳台老麥都差唔多，得其樣而無其實！！！

60億濕碎啦

不可侵犯嘅專利權

差句：屌你老母🖕🏻

今時唔同往日 支那夠薑辣著侵侵 下個DEAL侵侵一年加多六十億美金

美國國家級力量追數邊走得甩

有支那國家級無賴力量頂住 就算要俾罰款 一定俾唔足 同起碼拖返十年八年

記者：Motorola起訴我國公司，中方對此有何回應？

華春瑩：中方對此嚴正聲明：Motorola起訴我國公司的下場，只會是「江晚正愁予，山深聞鷓鴣。」！這樣的Motorola，能和中國相提並論嗎！我們正告Motorola認清形勢，懸崖勒馬，立即停止干涉中國內政，以免引火燒身、自食苦果。中方正告Motorola，任何企圖破壞中國社會繁榮穩定、阻礙中國發展的圖謀都不會得逞，到頭來只會搬起石頭砸自己的腳。

Motorola有關聲明令人想起安徒生童話《皇帝的新裝》，是莫大諷刺，「明明自己沒有穿衣服，還自我感覺好到爆棚」，今日的Motorola沒有資格談起訴我國公司。魯迅小說《祝福》中的祥林嫂，總是喋喋不休地嘮叨著同樣的話題。我看Motorola現在的行為舉止，非常像祥林嫂。只不過祥林嫂嘮叨的是一些無害的廢話，而Motorola叨嘮的，都是有毒的謊言。Motorola就有同大仲馬所著的《基督山恩仇記》中亞伯·法利亞神父一樣，自以為睿智博學，洞察世事，但最終其下場亦只能是死在冷冰冰的牢房裡，一無所成！Motorola起訴我國公司干預干涉中國內政，嚴重違反國際法和國際關系基本准則，是赤裸裸的霸權行徑。

Motorola起訴我國公司的行為就有如德國作家埃裡希·瑪利亞·雷馬克所著的《西線無戰事》中主角保羅一樣，即使其自以為上前線打仗是要保家衛國，但其行為始終是赤裸裸的侵略行為！Motorola及其起訴我國公司的陰謀也將像保羅的下場一樣：默默無聞的消逝於天地之間！我們敦促Motorola懸崖勒馬，否則必將自食惡果，勿謂言之不預也！Motorola起訴我國公司必定面對世人的側目。Motorola不僅不以為恥反以為榮，「明明已經從山巔之城跌落，還渾然不覺，頤指氣使。」Motorola對中國狀況作出無端指責和完全不符合事實、顛倒黑白的評論，未免也太自以為是、狂妄自大了！

今天，和平與發展已經成為時代主題，但世界仍很不太平，Motorola的達摩克利斯之劍依然懸在人類頭上。我們要以史為鑒，堅定維護和平的決心。Motorola動用國家力量，濫用所謂起訴我國公司名義打壓特定企業，動輒揮舞制裁大棒，肆意奉行單邊主義、保護主義，屢屢退群、毀約，破壞、損害國際多邊機制，毫無信任可言。Motorola起訴我國公司的舉動嚴重干涉了中國內政，嚴重違反國際法和國際關系基本准則，是赤裸裸的霸權行徑，中國政府和人民堅決反對。對於Motorola一再挑動起訴我國公司，我只能用一句古詩形容Motorola起訴我國公司的後果：「風蕭蕭兮易水寒，壯士一去兮不復還！」

清盤
改個名再抄過

口交部：強烈譴責Motorola傷害我國13億人民感情

六十億好撚平
罰得少

連登仔：抵死啦 抄都唔識

口交部唔會理

仲識姦淫擄掠
叻呀呢？

所以美國做鳩屎為完全無問題

依家係Nokia 傷害感情

會唔會賠先

當年Motorola 生意唔好，又俾Intel 個WIMAX 坑左，唯左將公司拆開，手機終端/堆關於手機嘅專利變左Motorola 移動，同美軍做通訊/對講機/發射基站射變左做Motorola 解決方案。後來motorola 移動俾Google 收購，出左Moto X / Google Nexus 6 等幾部 Google Motorola 產品就將個Brand 同開發中的手機方案賣俾聯想，留返堆專利係Google 到。Motorola 解決方案就比成功金襌脫殼嘅Nokia（Lumia 賣俾MS再加十年專利授權，自己兩年唔出智能電話， Asha 賣俾郭董，Here 地圖賣俾三大德國車廠，再拎舊錢食左諾西合營公司西門子啲股份同阿爾卡特-朗訊）收購左。